[
    {
        "randomId": 534
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]